聖誕諗緊食唔食依條女好

約左佢今晚上我屋企

應該幾好食

食到佛誕都未食得晒

約佢上黎打邊Lo

會唔會比佢坐斷

你食佢定佢食你?

好差咩
巴打教吓我睇佢有冇波路

點睇條女大唔大波

嘩得罪佢俾佢打撚死都似

有得食唔食

我只想屌閪
叫佢著全黑吉個loan 係條under 屌？

識食
呢d女好淫好大食

點睇佢大食？
有乜特徴？

大食？

食撚咗先啦

有食唔食

真波定夾出黎？

可能到時你俾佢強姦

食到過年都得！

都好

好正, 東坡肉

佢話買酒上黎

屌屎忽啪啪聲

2條友都夠食

4-6人餐啦

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。

老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。
巴打

睇大髀，越粗越大食

瘦左應該唔差

肥撚過豬
好難唔大食

似冇乜波

即係肥既多數大食？
瘦會小啲性需求？

識食係食依d wo ching咪撚理連登仔口味啦，個個鐘意食骨依d先係極品頂級女，食完返唔到轉頭

食到下年聖誕

有食唔食 罪大惡極

好過自己打飛機

我真是唔明點解有d女既身型會咁撚樣

真話定反話

會俾佢壓死

其實佢得罪左你d乜
成日都搵佢借刀
一時又話女朋友 一時又話食女
係咪因愛成恨

老老實實 如果P圖前係咁既樣都還可以 如果係P完先咁就真係大撚鑊

女仔依種size 算唔算美極？

ff咗2年都冇得屌

想借刀咪出聲囉

佢今年又約我

P完了
放上ig啲相點會唔p

咁唔好搞了 真人應該好大獲

由元旦食到聖誕都得啦

似梅菜扣肉

扣肉一片片, 呢D一定係東坡肉, 一舊舊

食過類似身型
返唔到轉頭

就咁睇囉，有就有，冇就冇

應該佢食你..or 燒左黎食..

過程係點？
應該捉住佢邊度屌
Focus 係屎忽？

樓主好仆街 推到俾條女見到

諗住食幾多餐?

其實唔係話好差
靚唔靚睇個鼻就知
唔係豬膽鼻就ok

汁多

有得屌邊個唔屌

佢身邊嗰啲都幾肥美

屌你擺我上連登
我今晚唔撚黎喇
你食自己喇

屌得落 大波D就好 正宗肥婆波 有胸圍無CUP數

佢就係份料

巴打加油，食撚哂佢，食到佢一生一世，你做福咗全世界

睇下個波大唔大就知

abc? 其實幾正
不過前提係你都要夠高大先handle到

大陸人

想屌

記得買定美極

唉屌你老美一齊落地獄

買定美極

2年都無食過？

佢似無乜波喎 你見佢著貼身衫都唔太突起

你唔食 我食呀

呢d做下運動 之後包你無後悔

咀過 未入過

有得食食左先

呢啲好屌

你食得哂?

一路推車一路打屎忽

屌，好mean

大陸妹就算啦

P完都咁 真人應該好癲

但樓主別有用心玩人
都唔係好人

原裝咁樣應該幾好砌

毒撚好恐怖 千祈唔好得罪毒撚

原裝係咁直頭過癮啦

睇完我想洗眼喎， 真係食得月咁偏呀

舊有人d身形好似你咁撚樣啦

中間條女大波又好水

同一個黎？

都ok
應該經驗豐富

呢啲好撚好砌

呢d先正 啪啪聲
又淫多水主動
雖然樓主舊圖

私煙咁款

今年又ff

買定樽美極

唔敢diu 啊
怕上身

吊起臘埋一家4口唔煩過年冇野食

肥婆食用法

8/10

食左先啦

一餐算 怕佢沉船

由邊個部位食先好？

佢係肥，但肥婆來講應該唔算好肥啦，同埋瘦返應該幾靚

起底見到樓主成日pose呢條女出嚟
私怨就過主

我整啲嘢食都冇咁肥

好緊火啊屌
私你老母

借刀行遠啲野啦
btw，識講老母，叻既

多數睇身型

咁肥都無波

水煮豬

肥點都有波嘅，睇吓一對定兩對姐

連ff 都唔敢 如果我係你快啲刷抽好過啦

唔敢diu
唔係唔敢ff

好撚正
好想屌

清食得咁偏

厲害

你諗住點煮？

舉下隻腳當做gym啦

有腰既話後入應該幾正

佢150幾磅 唔知舉唔舉到

冇

剩係望屎忽屌

有得食 好好嫁la

唔知關唔關佢肥事 佢塊面啲肉好鬆 唔似後生女嗰種皮膚 就算有暗倉都會望落緊緻

有無買美極

識食

睇黎巴打比佢食左lu有無食評

樓主差唔多個個post都有放呢條女既相
毒撚真係好恐怖

咁得佢肯比我屌嘛

最後食左幾多次？

1次

包膠？

打完邊爐佢沖埋沖就著左件白色透透地吊帶睡衣出黎
之後幫我含左陣 自己坐上黎

全程女上

甘都食一次甘小？

佢太大隻 琴晚唔算好有性慾

屌下ok 一齊不了

屌完 佢沉左
點算